啱啱喺花蓮, 真係好適合義士生活同休息嘅地方.

物價平到喊, 55蚊(÷4, 下同)一塊美味大雞排, 魯肉飯30蚊, , 5蚊一隻菜肉包.

食飽之餘, 重可以去太魯閣行山, 放鬆心情, 段練身體.

旅遊ok

移民就不了 人工太低

物價都低既

首先你要出到境

煎烤炸日日頂唔順 我黎左成個星期日日食水餃同廣東粥 係平既 同有質素

花蓮藍到咁 不了

當你住多排可能會悶死

悶其實幾好啦

好唔好住係一件事
要義士離開自己長大嘅家園始終都係好陰公嘅事